一至五10:30《do姐再shopping》

Do姐
農夫
馬明

上一集其中搞笑片段

開波

邊個post阿

Did did

等左好耐

發老姣

又可以笑足三個禮拜

人力車

佢自己都舊啦

Mario Kart

即係之前mario cart果種？

6永冇得玩

6wing無牌

玩成九個字

無左

黃翠如手車可能廢過陸永

無左呀

無左阿

C君忍左好耐

女人渣車

你個野壞左呀

翠如對腳好撚7正
好想奶

冇得鬥車邊好玩

脆魚又趕客

翠如識唔識架

黃脆魚

拉龍大隊長

脆魚著到成個大陸妹咁

我覺得好好笑喎

on9

個牌釘左？

翠如有錢，食軟飯

其實脆魚做呢d節目真係唔差
咪撚去拍劇啦

佢做旅遊節目夠投入，咁先好睇

拼布....咪即係乞兒裝

C君

Studio7?

C君個樣

多過我地好多次

她都有生日

咩牌子

兩條友著得唔好睇喎

上次去果到行層層都冇人 得班sale對住我，行一陣就走

翠如扮夠天真未

陸永夠高都ok嘅

多9餘 黃翠如

Do啲反應

多謝我咩呀？

C君真係

首級

成皮嘢

變咗杜如風節目

農夫同DO姐真係好撚好笑

Do 姐再fapping

剪得咁奇怪

屌真係好撚正
收埋6永果份都唔夠買

事但9up都笑死

話明shopping

最好睇係DO姐已經同農夫癲埋一份

笑到仆街

慣了

好仆街

d互動好正

好鬼正
Do姐已經唔當佢地係垃圾

點解要夾硬加燒腩脆薯馬明落去

Do 姐真係好撚正

加埋脆魚仲好笑

d鏡頭同色水好似怪怪地

笑出聲

Do姐自從做左口水多過浪花，成個人搞笑左，再拍埋農夫，勁夾

由唔知幾時開始 ,農夫唔使講野都已經覺得好好笑

翠魚幾靚

反應快左

do姐好玩得

杜如風 轉咗去4線, 星期日先播.
之前1-5 10點半都有, 變撚咗森美.

個樣生得幽默

同頭先俾個like你差好遠，農夫好睇好多！！

上次去到無得行，唔知點解成個商場唔開。想去食綠茶雪糕咋

同艾粒2個開始玩得din左 同農夫火花就更加好更放

唔好拎黎比啦
2個層次黎

農夫+do姐係tvb清泉

其他不了

你確定係得2個?

係，冇左脆魚肯定冇而家咁好笑

翠如拍呢啲好過拍戲好多

C君轉數好鬼快

脆魚真係要拍洪狗先正

就咁望住佢地已經想笑

但係tbb硬係唔開節目俾佢地主持

C君都話有脆魚多左好多笑點

兩個不同層次係可以差好遠既

翠魚有錢定dodo

要有脆魚要做畀人笑鳩嗰個先過癮

佢地笑一笑都好似準備講d 仆街野咁

笑左

馬明燒腩都係同樣道理

請問你係咪低能？

叫爛

剩係爛

陸永

可有可無

佢地對望笑個種默契

Do姐cosplay

馬明幾時會出？

你咪拍劇啦視后 你真係岩做旅遊節目架炸

女裝

黃翠如拍旅遊節目真係高質過佢拍劇N倍

呢件靚

脆魚拍呢D咪好
係要走去拍劇

好平

幾平

上次好笑d

要一萬件

要1萬件

好抵屌

DO姐居然睇中

一萬件

即刻順眼咗

完全唔係二手

陸永同do姐愈睇愈襯
係咪我有問題

自己爆肚

do姐都有講錯野的時候

Do姐烏低身

DO姐咁勁

C君 陸永 嘟姐
有無做過

睇運動

do姐咁撚大力既

do姐好fit

do姐仲咁郁得既

Do姐

G 點

Do姐教脆魚

do姐唔只識跳鈣質舞

鈣質

你以為你好多鈣質咩

果然好夠鈣質

高炒do姐

笑死

笑到痴線

仆街 6永

好多鈣質

脆魚D魚尾紋勁左好多咁

屌 農夫真係笑星清泉, 全部高汁gag

Do姐仆

柒左

甲由

好似甲由

大笑

屌陸永

曱甴

似甲由

勁撚到

DO姐柒到

由甲

曱由

生命力

真係好扮野

2個男人唔玩？

上到去個g

咁斜應該好攰

笑死 一講曱甴即刻勁大聲笑咗出嚟

do姐完全唔似6張野

do姐依種女人真係正

個種生命力真係好似..甲甴

好撚勁 邊度7

係陸永先敢講

有無諗過佢幾歲

真係好撚好笑

G點係好難上既

我20幾歲都做唔到

好好笑

改左名做彭丹

嗰種生命力，真係好似曱甴

Do姐勁到

男親女愛

驅魔人

女強人真係女強人

C君真係好好笑

農夫去shopping

手袋攰

比手袋坐

鄭裕鈴鈴

鄭裕ling ling😂

C君轉數好快

絲打😳

6永替代器

飲緊水真係唔好睇 差d噴

陸永替代器

Do姐有腹肌

你有好多鈣質咩

屌做完 取代 9:30 啦

咁快完

銀聯廣告

Agger

啱啱攀石其實好勁 六張野

好撚好笑

睇佢好過睇溏心既鬧劇

咁快做完

笑到完場

廣告都笑撚死

隻奶粉咁有用

do姐同呂方分左手份人反而仲開心左

好難架 翠如咁後生都爬唔到

agger

60歲做到雙手謝天華 真係唔易

間接幫隻奶粉賣埋廣告

鈣質真係好重要

曲線奶粉廣告

見到佢撻落嚟都嚇一嚇

得半個鐘唔夠喉

見農夫都唔玩啦

最尾o個個咩人黎？

幾廿歲真勁

翠如出名0運動細胞
但對腳真係

睇佢開心過睇鮑鮑

依家見到do姐同農夫已經會自動笑

好正

翠如似手腳唔協調多d

好難得TVB Post有咁多正評

個人覺得紮辮幾適合Do姐 個人更加精神🤔

車牌點考返黎

未玩過，見脆魚玩得咁辛苦，但do姐勁輕鬆

我都覺

後生左十年

運動細胞=0

咪就係,脆魚後生過佢一倍都冇佢爬得咁高

do姐跳鈣質舞keep fit

同農夫合作多左之後更加欣賞do姐 本身已經係女強人 思維都open minded 完全唔覺好似叻哥果d咁成陣過時味 仲要運動原來咁勁 好有魄力

瑜珈拍mv

脆魚成日扮低b，點解個個都覺得正
以前嘅佢就正好多，依家成三十歲仲扮低b，睇到我都好老尷

相反個汪老妖

頭先睇個陣已經諗緊係咪講緊Janice

個袋攰係咪抽緊
收聲啦 死八婆 死八婆

幾時轉型做DO姐果種角色

但好似冇咩人get到

如果農夫part阿姐真係不得了

汪老妖梗係拍果幾條柒碌福祿壽架啦

翠如先正, 冇咩攻擊力, 係咁比人玩都唔嬲好玩得.
好過高LIN 果類去.

脆魚係同FAMA一樣做下把位其實都ok

阿姐邊會同你玩

越黎越覺得Do姐值得有咁高既江湖地位

有時脆魚更加係fama下把

Do 姐轉數都好快

佢福綠壽咪又係扮到鬼五馬六 帶幾十隻色假髮搞爛GAG
但效果無DO姐咁好
阿蛆係為工作而做
DO姐私底下都係好young

同阿姐講笑 阿姐咁唔玩得應該一早熄機屌柒咗你喇

農夫搞完個gag
阿姐：......

阿姐講唔夠兩句就用地位去凶你 黑你面

四張都黎緊啦

Fama間唔中會串下do姐，而do姐係玩得根本唔介意

阿姐邊會肯比人串

我都覺 而且Do姐好肯融入依家呢代流行既野 好貼地 （聽講好似有ig）

其實keep得幾好啦

脆魚拍下旅遊節目幾好

個人本身都要接受新思維 肯與時並進先得既 之前聽過電台節目 佢會追美劇韓劇 肯去嘗試新事物所以完全唔覺佢過時

阿姐嗰啲叫自high
得佢識笑我地唔識

所以咪話阿蛆係為工作而去迎合大眾
do姐係本身都搞笑底 (賭霸/表姐你好野)

其實佢地四個係最夾架啦
黃翠如係on9啲 不過無乜話唔玩得 鳩下鳩下仲好睇啦

其實攀石個到真係好勁
直上直落都好攰
岩先佢地個種係斜架

唔睇9點半套垃圾 直接睇呢套算

其實馬明應該仲好笑
馬明出晒名好撚肉麻 咩都唔怕講
FAMA應該會係咁串佢

馬明刷下鞋
農夫：嘩乜你咁都講得出口

翠如係on9同陪笑 咁點都要有個做反應 呢個組合

今日最好笑係甲由嗰到

汪老妖仲要人開個節目歌頌佢 痴線
Diddid完全無老屎忽既架子

邊到有得睇返

開頭以為佢講小強，點知講甲由果下笑撚到仆街

馬明 bb 幾時出

我都想睇返

Do姐唔係流架⋯
拍劇-攞視后
拍戲-攞金像+金馬影后
主持- 全港首席金牌司儀
佢做每瓣都去到最top
好犀利

好耐無試過睇電視係真係會笑出聲

仲有電台

Yes! 口水多過浪花係最高收聽三甲

呢d唔洗人歌頌

仲有做綜藝節目，之前啲遊戲節目，而家嘅去Shopping, 都攞過獎⋯ 仲做埋邵逸夫獎主持⋯ 真係好勁

海外有冇方法睇

do姐好玩得又冇架子，相比起汪阿姐

我覺得do姐先係應該要搞入行50週年世紀盛宴囉 各方面都完爆阿姐

真有料人士唔洗搞呢d打飛機大會

好想睇。。。

do姐邊會搞呢啲飛機晚會歌頌自己

已BOOKMARK 感謝巴打

心態決定一切

do姐節目一開始果度係櫸坂

Lm

呢個組合真係冇得輸

do姐係好專業既人黎
就算覺得do姐轉左去搞笑都係一樣專業
就好似句對白咁 乜你地咁低級架你幾隻野
do姐都好希望大家睇到高質野
最估唔到do姐喧霸氣又pro既人 都會肯接受到後輩既一d意見

咁多tvb野 係咪得do姐先咁多正評

真係好正
好期待遲啲有馬明

根本係多舊魚

不是一般老屎忽可以比美

did did姐毫無疑問係最值得尊敬既老屎忽

不過post相p靚自己唔小心p凹左人果次

諷刺係佢係連登公敵德望妹

do姐同呂方分左手後生活好似仲開心仲健康

上次去北海道撞到佢地成隊！好nice有合照！

可惜CCTV 成日播阿姐唱歌

其實脆魚做綜藝真係好好多
Tvb唔好再迫佢啦

Mytvsuper

do姐同農夫其實呢款野，咪姐係艾粒拍do姐做電台
一樣都好搞野

農夫d gag唔知係爆肚or度過呢？
我半粒鐘不停笑

lm

Youtube已經有人整左琴晚果集既精華

艾粒如果同do姐拍番一出道果啲咩銀河道士都幾好笑

DO姐真係好PRO
我初頭以為係替身黎
點知真係自己仆街

攀石果到好正

農夫兩隻野驚佢受傷仲多過佢自己

上輯do姐話佢一星期做幾日運動做到身水身汗，所以好鍾意買運動衫
所以應該好身手過佢地幾個後生仔好多啦
佢六十歲人仲做到一字馬

Do姐應該真係做開運動 仲勁過翠如

突然爆甴曱2個字出黎,笑撚左出聲

快d 10:30

一集扣埋廣告得20分鐘
精華都9分鐘

渣高卡車有d笑位都冇cut到

依段電視冇

根本成集都好好笑

根本do姐+農夫行出黎已經好好笑

咸濕仔

企係斑馬線個shot do姐好似忍唔住笑

寫晒係度

你惡我

屌

翠如好悶

唔識打字

你惡我？

6wing

以為自己整

陸永唔識任何輸入法

痴痴地

捨棄

C君個腦究竟裝乜

冇文化色盲

脆魚真係幾正

裝屎

翠如真係好靚女 又瘦又白滑

呢個樣又唔錯

蕭正藍

藍得嚟又唔係好藍嘅藍，蕭正楠

蕭正楠

又搵到位入

雪雪雪

密水
D懶音

do姐好可愛

Do姐好可愛

Do姐好少女

C君轉數勁快

do姐好Q

屌 轉數快到

真係要多啲關心佢

好想同c君拍拖

話 Do姐唔夠墨水

屌笑死我

陸永個樣

6永

Do姐手字幾靚😳

屌do姐

條女正到

點解次次都有呢啲位比佢2條友9UP 加埋個無厘頭背景

好靚
個文具

個身郁哂

翠魚做返旅遊咪幾好

後錄嫁啦

do姐同某汪姓老妖都係阿姐
點解差咁遠
汪姓個位冇樣野比得上喎

Magnetic stirbar都叫高科技

問答比賽

呀蛆食屎啦

得do姐整左墨水

襪水

Do 姐好玩得，汪阿姐冇人敢得罪？

汪阿蛆

DODO夾到D後生

唔知點解覺得翠如會錯

最平翠女bb

真係錯咗

脆魚

脆魚錯撚哂

陳芷菁

我讀drama架

好撚仆街

答案係B，拍定手先

我識個朋友

諗起「我讀過drama架

柒哂

陸永老婆人生真係好多樂趣

八千大元 比d掌聲

我有個朋友

串鳩佢

我識畫畫架，我讀 drama 架

奶粉廣告都出埋lol

佢個樣好似同以前有少少唔同
btw人地聽到粗口會打冷震嫁

比人binc

貴嘛

但佢老婆比左頂綠帽佢wo

6永秒速Binc

黃翠如做呢D旅遊節目咪好囉 搵佢拍戲做乜鬼

我畫開畫㗎

賣返do姐個奶粉廣告

自己

撚有咩，結婚前
咁都叫綠帽個撚個都同初戀結婚？

係同佢一齊以前d相 綠咩帽

整NOTE果PART幾好笑

D. 隻紙好粗糙 無咩加工

農夫轉數真係好快

又係你比狗

其實脆魚BB都係搞下笑姐

咪係 仲講
個大女都讀小學啦

C君好搶口

M記廣告又有do姐

m記都有do姐

仲快過do姐

大女好撚靚 同佢老婆一樣樣

有個朋友 畫畫世家

洪狗+脆魚嘅旅遊節目

Hannah好可愛

Simsim成日話佢老豆唔靚仔

仲有simsim 諧星路線

佢老婆之前up張相話以前大肚脹左
同個女一撚樣

好鐘意simsim

事實

準備長嘆

準備長歎😂😂😂

準備長暵

我鐘意靚仔但你唔係呀嘛

回憶

準備長歎

好難睇

痴線

洪bb

準備長灘

咁都可以笑一餐，幾開心

滑水

水有水味

打錯字添

滑浪

滑水😂

飲水果度笑死

你幾隻野真係好鬼低級

C君個兩個梨渦真係好可愛

我中意hannah多啲

脆魚啲衫好核突

you are so Sydney

指

平既歐洲車

Sydney

鯨魚

You are so Sydney

你知唔知邊個鄭...

知唔知邊個係鄭裕玲

擺到明2杯水冇分別，佢地都諗唔到講乜

恭喜阿蕭

恭喜呀蕭 加埋6永個樣

個死人樣好好笑

佢地好煩

笑到牙骹都緊埋

咬爛車胎

嘲諷樣

🙊🙊🙊

咬車呔

pay

Pay乜撚野

佢pay

Pay

PAY

我Pay

依下太特登

笑死 我pay

轉數好快

農夫好撚正

你pay

佢pay 呢個堅出色

攞明夾哂
但好笑

架妹

轉數真係好撚快

翠如終於露腳喇

呢下應該夾

又想笑鳩do 姐去到英國食返日本魚

Marvel

marvel

好老尷

但效果都係咁好

Marvel😂

一腳申你去個到

一腳

一腳伸 Do 姐去大西洋

間世田真衣

講多次

個名好靚

好串

佢2條仆__

三文魚呀，菜欄

講完

做乜鳩

讀報紙😂

屌好on9

讀報紙好冇

直接試食 講得最好

好味

兩個走開

好辛苦

又銀聯

又完

邊個黎

笑到肚痛

簡直就係暗諷香港婚禮

昆布嘅三文魚

又笑完半粒鐘

好撚好笑今集

又做銀聯廣告

委屈樣

昆布

唔洗帶蛋 咩蛋先

笑足全集

好吊引好想睇😂😂😂

震蛋

又呢d成舊水蜜瓜+雪糕

想像下森美拍農夫會有咩火花

Do姐無針對你
唔想聞二手煙啫

好想睇黃翠如呀

真係笑到停唔到

一個嘉賓做一星期???

成集

哈哈哈哈哈哈哈

講成集都係同一個地方

會好撚嘈

坦白講 成集都唔知介紹左d乜
不過好撚on9
笑下又半粒鐘

瘋狂互潤

想睇

無上下把位無咁好笑

不停鬥搶口互串

係咪我聽錯 我聽到do姐話佢痴撚線

其實真係冇睇佢介紹啲乜

又一集 真係好好笑

事但啦 要笑姐

半個鐘岩岩

笑太多,好辛苦

聽日個集趣魚想喊咁

千奇唔好, do姐有問題請過一次森美個效果好差
又當農夫下把咁係咁話垃圾, 心諗森美你都係差唔多lv唔係個個都好似do姐有聲望既前輩可以做上把位
我之前都成日聽森美但都好反感

森美應該會有真火係咁串
一定無農夫可以咁任玩唔嬲

呢排10點半要準時開電視

飛過9:30溏心 等10:30睇

有無人覺得今期黃翠如個下把位做得好夾硬？ 比起上一集造作左

我全家睇完呢度笑到標眼水

火火劉翁喺公子會撚9佢

thanks

妳好靚

唔知do姐+艾粒+農夫會點

而家連拍旅遊節目都好生硬

坦白講 睇完覺得日本人好無聊 賣紙開一間舖 賣炭又開一間 賣筷子又一間 仲要貴到死

c君個捨棄都好搞笑

艾粒轉得慢好多,佢地唔敢同DO姐頂嘴,FAMA好笑好多

旅遊節目好講style, 洪狗脆魚依type比較静既係講個舒服個feel, 農夫就不停搞笑, 杜如風就係癲喪

如果兩種唔同類型既放埋一齊真係會好on9, 好似而家脆魚好唔夾農夫, 乜都佢地兩個講晒係咁搞gag

脆魚跟唔到佢地節奏

唔搵條魚可以邊個做下把位又唔搶

你個層次都好低下

你有無聽過架

痴撚線 真係無停過笑足半個鐘

Cut左呢段
陸永：防狼

咩艾粒森美個啲唔洗加啦，而家咁樣原班人馬原汁原味咪最好

農夫do姐

其實條魚我覺得都ok

嘩，Do姐應該會頂唔住

仲有Apple 段gag都好笑

do姐真係好玩得，好正

屌你，防狼
點解會cut架

其實有冇人覺得剪到好散？
好似尋日個集賽車完又買衫之後去攀石
有啲零亂
今集好啲講紙筆墨有番個主題

其實真係剪得麻麻
講真佢地咁有料
播足本都好睇

好攪笑 好睇

我嫌佢中間插果d幕後講野多左d
上集都好似冇咁多

脆魚：呢個點整架？
Do姐：呢個就...Errr..佢有辦法架啦

其實真係唔使佢 之前農夫去扮學生 冇脆魚咪一樣咁好笑

咁快就2年架啦

人地做爐具起家
我就做奴隸起家

其實c君 串起上黎都幾串
三文魚果度 笑死

#300

口水多過浪花
2015-06-02
請左農夫做嘉賓
o個集笑死左 嘈到拆天

source 可以google 茘枝fm 口水多過浪花

艾粒同農夫風格都唔同

農夫係特登整gag 位/笑do 姐
當然好笑

但艾粒 會引do 姐講番佢以前d 拍劇/電影史
勁好聽
有時佢地都會笑9do姐

同埋少爺占轉數算快囉

有冇人知個東京free market即係喺邊喥啊

Do姐好可愛
依家佢多左同農夫玩翠如
唔再當農夫係垃圾

load唔到

好多年之前艾粒x農夫有場拉闊音樂會

今輯冇咗俾錢仔

有比錢嬸同比錢佬

聽晚唔知有乜水比錢

係都農夫拍張繼聰啦
森美唔識9up淨係識串人，同埋啲gag有啲老土

其實王翠如有咩作用？

森美玩人就得 人玩佢唔得
勁小氣

森美又未說服到觀眾做到DO姐個角色
佢一定唔會做下把,
串多兩句都發癲拋書包又鬧人啦

三文魚唔係陸永咩，吊咸魚先係C君喎

黃翠如果樣唔知點解怪怪地
係咪化妝問題

同埋我覺得do姐話佢地垃圾 但唔覺有侮辱感覺
因為睇得出佢真係好錫農夫

幾可見森美做下把位

佢點都係串人個個

黃翠如揸kart慢到
咁樣係咪比油

嘉蘭

嘉蘭都要做

fama

分開行乜料

你係咪病呀

10點半飲野真係好危險

見到啲桃就諗起飲食台
royal級

嘉蘭做左啲咩？

乜撚香味

彈

識日文鳩up

屌 又搵到位串DO姐

有冇諗過可能係諗好d對白？

由朝到晚係度彈

送呢個咪算囉

入到位

幾似石修個仔

幾多年冇去

個架仔成個陳宇森咁樣

聽電台聽得多
原來真人咁樣

幾多年冇去廁所

去好多廁所

我覺得佢地係想講

其實嘉蘭係邊個?

幾多年無去過

流連

睇得出唔好講

睇得出呀

睇到既唔好講

同問

流計

Do姐助手

did姐助手

DO姐助手

do姐助手

竟然係咁

男人唔入得

日本榴連

c君大膽

6wing隻爆牙好q

去北海道

Do姐一把刀劈落去

講重點

見到c君笑我又好想笑

重點

剩比女

Do姐個助手

架火車靚到

講重點 笑到我仆街

架火車好靚

好撚靚㗎火車

none of your business class

陸姐...

陸姐

100億

脆魚對屌西腳

none of her busniss class

四季島

有冇巴打知幾錢有得坐

咁撚高級

好想搭

我地香港求其一樣大白象工程幾百億啦

要幾有錢先搭到

搭個火車都咁豪華

翠如介紹好過講對白啦

翠如拍返旅遊節目個樣都順眼左

10卡都淨係serve 34個人

靚到

架火車好正

1:4

5萬

50000hkd

屌。。。。。

5萬港幣

1%香港人

靚到 ，好撚貴

5萬1人

要幾多錢先？？

五皮搭火車

窮人坐唔起

5萬港幣一個人

低級

5萬一個

日本發現呢d觀光同周遊型寢台車好好生意同好受歡迎，
d日本老一輩好捨得比錢坐。

四季島高貴

搭飛機

十日九夜

威武

咁少人24
做死人

以為有份坐

今集唔好笑

之後原來係搭飛機

本身聽到好想去 一聽到五萬 我都係踩單車算

對do姐好失望

五皮野

有錢都真係想試下 可惜無

搭一日既錢夠我去多次日本

5萬我用黎來回幾次好過

慳啲既話夠去十次

呢隻冇咩笑位

坐飛機

過坐車癮就算

享受既野窮撚識條

原來上一上去睇咋

lounge 都讀錯，do 姐好肉酸啊

係入面鳩4日
仲要5萬,點解要搭佢
飛機仲撚好

5皮，4日3夜 ……
我去轉歐洲都得囉

四季島、九州七星、TWILIGHT EXPRESS瑞風
邊架最豪？

威武笑死

睇你地啲評價已經知係香港唔會搞到

5萬係一個人，唔係一間房

其實點解可以差咁遠，如果成件事變左汪呀jer 再shopping 肯定冇人睇

杜如風應該得

7萬夠我去幾轉歐洲

你以為啦

根本多鳩魚
哂時間,我唔明係架火車入面有咩咁好玩

農夫一笑 已經覺得佢地諗緊啲仆街野

翠如隻腳的確幾正

聽到佢把聲都唔開胃喎

唔通真係堅尼地城去柴灣咩

呢度好多明荃之友架

去日本冇得咁計
日本好多天價嘢就算book到都要等好耐唔休做

如果阿姐咁玩得我會睇

訓哂教

著和服華麗轉身

周遊列車，成個course黎，
去到唔同站就會落車，之後遊果個地方既景點，包埋旅遊巴、導遊，
其實就係一個豪華旅行團，包所有食住，住就係住車上

風景

有錢我都想坐

成個農場買哂

杜如風6日5夜團都要10皮啦

香港既服務不嬲差

訓！

買！

20號個架妹

20號日本妹

C君真係好可愛

日文「呀nor」咩意思
Er咁解？

好似好好食

My boyfriend

圖呢？

24萬買個蜜瓜 5皮野坐四日豪華火車 日本人真係識嘆

あの えーと
類似er、ea

好似呢句

我話要 佢問我係咪睇電視

買俾阿婆個次笑到我

鋼筋

成日抽上次do姐巴黎買袋比呀婆水

你好唔平安咩

平安筋

唔識排隊

想問有無片呀？

平安瓜=死得好

切蜜瓜

切勿瓜

C君個腦裝乜

dont瓜
切勿瓜

平安瓜

聽c君啲爛gag聽到好尷尬....

DO姐都玩

Royal級蜜瓜

切蜜 (勿) 瓜

好想咀啖佢

真係好少見do姐玩到咁癲

依句好

特秀royal級

切密瓜

Royal級

全部都係廢老

直推

係咁舉

轉數慢少少都跟唔到佢思路

死得好

呢個

八chin

痴線嗌勁高

邊有人同你玩呀

班廢老心諗：班人係咪痴線

咁貴?

唔使錢咁，同場d人心諗你班仆街嗌高晒

鳩出價

阿伯玩果隻應該過萬

痴左線

好撚嘈

兩隻野

鳩bid

唔該

已經失控

煩到癲

bid bid 姐

8900 4個？咁又唔係好貴

do姐
對佢黎講毫子黎

買咁多蜜瓜做乜

數百萬當係碎銀

Do姐用黎做手信？

屌你條友女人聲

do姐常識問答比賽翠如話do 姐身家多過亞洲

8000yen 香港買都唔止啦

係咪幕後com掂俾佢投到

好想食

後面個景咁靚

用黎刷面

香港都有有蜜瓜既蜜瓜包

脆如坐到

6wing c君

富田農場?

你高音！

好過扮淑女

咁岩今晚睇左 好撚正

農夫將do姐氹到

睇得出do姐真係俾兩條傻佬氹得好開心

有香港🇭🇰

唔係點解咁錫佢地

又係同一張卡

農夫同do 姐有冇扑過野

一齊食d人唔好

又完了

9月9日

Do姐～我送比你

寄埋番香港1400都唔係好貴

夜晚返酒店幫do姐奶

後生左廿年
起碼我無見過佢同後生攬頭攬頸

你地中意睇農夫拍DID DID定艾粒

春張露

係咪同農夫一齊先玩到咁癲

春張路

農夫

好撚正啊DO姐

翠如今集自我放棄咁款

冇do 姐農夫一定已經拆咗伙

咁先似佢style

笑得多人都後生d

心態決定境界

咁你又太誇張

點解只係有香港旗，無台灣人去？

好想撩佢中間

香港人真係去日本洗好多錢

香港獨立

可能無影到姐，或者特登貼出黎，
北海道好多台灣人

屌平安瓜don't瓜笑撚死

有人係咁刷鞋 個個都鍾意聽好說話。

咁坐先正

硬係覺得do姐真係有d冧6 wing

仲有do姐三圍係咩
痴線

下半集好好笑

笑撚到仆街

拍到勁埋
以前當佢地垃圾

但佢地刷都無太監feel 佢地係串完再刷返do姐

每次睇返都笑到仆街

同6號完全唔同

呢個睇幾多次都好好笑

我負責拉低個平均

翠如笑撚到

佢地仲要講完自己都笑到失控

其實係農夫勁姐

愈黎愈似porn tonight

記者會個時do姐話足足有三分鐘笑到講唔到野

演唱會 個時
農夫講咩do姐都笑到見牙唔見眼

佢地之前拍呢個節目有成日開live
do姐同農夫去放煙花成個少女咁
農夫又幫do姐過生日